比卡超話要參考新疆模式

比卡超又跳出黎，驚死俾蘆葦搶左c位，唔記得你先係送中主角，最大反派。

保安局本身處理嘅事務，要成立一個「局」都浪費資源啦。仲要養一班睇住錦衣衛嘅太監。幾時光復保安局？東廠閹人遠比光頭錦衣衛可怕，因為「中央」集權。皇帝隻狗都分級數，呢隻就係遺臭萬年級。

比卡超意思係香港勇武派=新疆東突厥班友（塔利班嘅盟友，簡單啲講當我地係恐怖份子，所以反送中一開始黑警都係當一場戰爭黎打，而唔係示威遊行。

補返篇報導

所以點解佢哋會買水炮車，就係為左有一日，有藉口用。

而水炮車點解係實彈以外嘅最高武力？係因為水炮車=坦克車，但畫面好睇一百倍。亦都係偽戰爭級數最有利武器。

仆街黃國健唔快d入去教育營住返一年半載？

每次只有一個方向小範圍目標，咁即係要overrun佢，即時hijack

表面上係狗務處控制狗隊，但其實保安局先係香港嘅幕後大佬，因為狗務處=將軍，而保安局=參謀部。

參謀講野，幾時輪到你卒仔講嘢，白衫？處長？咪又係卒仔。有得嘆冷氣嘅卒仔咁解。無得嘆嘅就收皮啦。

所以國家要控制軍隊/警隊，都係有一個機構去睇，而香港就係呢班閹人拖住狗鏈。

閹人再跪住等聖旨。現代君主極權就係咁解。所以班狗早就唔理林奠，亦都方便主人隨時殺狗，換新嘅狗。狗係邊個都冇所謂，最重要係閹人忠心。

垃圾比卡超

所以政府一定會反對獨立調查委員會，我可以自己殺狗，但如果有真獨立委員會，可能連背後拖狗鏈嘅人都搵埋出黎

咁啫係推人去死再over his dead body啫

呢d句子好典型，我可唔可以講和理非都係推緊勇武派去死再over their dead body?
點解唔係同心協力，眾志成城？
點解要用呢d分化嘅口吻去質問人？

我只係講佢個行動係實際情況會變成點樣 我又點分化
講咗咁耐都未知水炮車咩威力？
大家一直叫人唔好硬食 你就叫多啲人去overrun佢 咪同投名狀段戲一樣 係好熱血 場面係好好睇 如果係拍戲我就緊係拍手叫好 但係現實係先唔講有無用（已經有人講衝到上去架車都有手段對付你）你咁做真係有人有機會會死/受永久性傷害 你話現場前線有人自發咁做我完全無野講 但係你係度叫人咁做其實係好不負責任 係真係會有人睇咗你段野諗都無諗就跟你做 打算捨身取義 真係有人死/受傷你又對唔對得住佢
由6月開始大家都講今次要be water 衝得贏就衝 打唔過咪走 去第二度再聚 水炮車機動性差咪利用哩一點搞佢 點解要用自己嘅短處打人哋嘅長處
你睇比利士人點對付水炮車 都係企係50米外由佢射 佢射顏色水 咪學南非利用佢成為一個標誌 再唔係佢射完搞到啲樓染哂色再叫番佢賠 就算學德國用洗衣機+水泥都唔係正面扔佢啦
再講搞抗爭唔一定要係街頭正面打贏佢先叫贏 講裝備 講訓練 講心態 無外國勢力你都無咩可能係正面打得贏警察甚至解放軍 你令政府無法有效咁管治先係街頭抗爭嘅目的 無錯每次警察一清場就要走係好失落 但係你就係要有準備每一次俾人清完場都會再出嚟嘅心態先會贏 你令佢明白其實佢個水炮車有同無都無分別 唔會可以幫佢打壓到你嘅時候 你先係真正咁打贏佢個水炮車

光復香港，時代革命

自推x1